伊巴謙莫域獲得金貘獎，笑言表現不佳

六奪金？超傻朗，平我美斯紀錄

高美斯嬲到掉爆個野

嬲到轉埋會

原來係柒獎

退出連登未?

點先拎到呢個獎

國米輸先退 你識字？